原來些路迪又贏左蘇超冠軍

Celtic clinched their sixth Premiership title in a row this afternoon with a resounding 5-0 victory over Heart of Midlothian at Tynecastle.

Brendan Rodgers' side are 25 points clear of second-placed Aberdeen with eight games remaining and have won 28 and drawn two of their 30 matches so far.

Here's a summary of Celtic's five most recent title triumphs...

Season 2011/12
Manager: Neil Lennon
Winning margin: 20 points
Defeats: Five
Runners-up: Rangers

Season 2012/13
Manager: Neil Lennon
Winning margin: 16 points
Defeats: Seven
Runners-up: Motherwell

Season 2013/14
Manager: Neil Lennon
Winning margin: 29 points
Defeats: One
Runners-up: Motherwell

Season 2014/15
Manager: Ronny Deila
Winning margin: 17 points
Defeats: Four
Runners-up: Aberdeen

Season 2015/16
Manager: Ronny Deila
Winning margin: 15 points
Defeats: Four
Runners-up: Aberdeen

1 Celtic 30 63 86
2 Aberdeen 30 36 61
3 Rangers 30 9 51
4 St Johnstone 30 1 43
5 Hearts 30 8 41
6 Partick Thistle 30 -2 37
7 Kilmarnock 30 -17 33
8 Dundee 30 -16 30
9 Ross County 30 -18 28
10 Motherwell 30 -24 28
11 Hamilton Accies 30 -20 27
12 Inverness CT 30 -20 25

咁快收咧

渣帥是無辜的

北京猿人教都拎到冠軍

羅渣士是我最想要的幸運

其實呢幾個月四大聯賽冠軍都冇懸念，唔關蘇超事